黑警你注定一人 無野食又無氣氛

看 馬路裡的臉 對峙已太久

TG 多發在你身邊

黑警你注定一人 無野食又無氣氛
屋企狗乸在等人 遇上我係佢榮幸
不休的抽插 抽搐跟抖震
示意佢

狗乸佢服侍多人 與你共姓的身份
要回望這生 也有你陪襯

不作賣港人 只做...
無貨

不作賣香港，只做隻賤禽，不許起生

不作賣香港，只做隻賤禽，不許超生